[
{"title": "Associa\u00e7\u00e3o que comprou produto em loja online e n\u00e3o recebeu deve ser indenizada", "desc": "O requerente contou que comprou a mercadoria por R$ 11.876,50.", "url": "http://www.tjes.jus.br/associacao-que-comprou-produto-em-loja-online-e-nao-recebeu-deve-ser-indenizada/"},
{"title": "Escola da Magistratura promove curso remoto sobre Neg\u00f3cios Processuais e Pandemia", "desc": "A forma\u00e7\u00e3o acontece no dia 30 de outubro.", "url": "http://www.tjes.jus.br/escola-da-magistratura-promove-curso-remoto-sobre-negocios-processuais-e-pandemia/"},
{"title": "2\u00aa Vara Criminal de Linhares recebe apresenta\u00e7\u00e3o de cumprimento de pena de forma virtual", "desc": "A iniciativa tem como objetivo preservar a sa\u00fade de jurisdicionados e integrantes do Sistema de Justi\u00e7a.", "url": "http://www.tjes.jus.br/2a-vara-criminal-de-linhares-recebe-apresentacao-de-cumprimento-de-pena-de-forma-virtual/"},
{"title": "Desembargador Fernando Zardini \u00e9 designado pelo Ministro Luiz Fux para integrar grupo do CNJ", "desc": "Supervisor das Varas Criminais e de Execu\u00e7\u00f5es Penais do TJES vai participar de avalia\u00e7\u00e3o e poss\u00edvel atualiza\u00e7\u00e3o do BNMP.", "url": "http://www.tjes.jus.br/133974-2/"},
{"title": "Idoso que caiu em cal\u00e7ada deve ser indenizado por condom\u00ednio", "desc": "Homem deve receber R$ 10 mil pelos danos morais.", "url": "http://www.tjes.jus.br/idoso-que-caiu-em-calcada-deve-ser-indenizado-por-condominio/"},
{"title": "Judici\u00e1rio Estadual funcionar\u00e1 em regime de plant\u00e3o durante o feriado de Nossa Senhora Aparecida", "desc": "O plant\u00e3o ordin\u00e1rio ter\u00e1 in\u00edcio na noite desta sexta-feira (09/10) e terminar\u00e1 ao meio dia de ter\u00e7a-feira, quando retoma suas atividades normais.", "url": "http://www.tjes.jus.br/judiciario-estadual-funcionara-em-regime-de-plantao-durante-o-feriado-de-nossa-senhora-aparecida/"},
{"title": "TJES, Sebrae, CDL e FCDL v\u00e3o auxiliar empresas em raz\u00e3o da pandemia", "desc": "Termo de Coopera\u00e7\u00e3o entre as institui\u00e7\u00f5es foi assinado na \u00faltima quinta-feira, 08.", "url": "http://www.tjes.jus.br/tjes-sebrae-cdl-e-fcdl-vao-auxiliar-empresas-em-razao-da-pandemia/"},
{"title": "Consumidora que comprou bateria de computador que explodiu deve ser indenizada", "desc": "A mulher deve receber R$ 5 mil pelos danos morais sofridos e R$ 2.339,89 pelos danos materiais.", "url": "http://www.tjes.jus.br/consumidora-que-comprou-bateria-de-computador-que-explodiu-deve-ser-indenizada/"},
{"title": "Paciente que teve celular furtado durante interna\u00e7\u00e3o deve ser indenizado", "desc": "A senten\u00e7a \u00e9 do 4\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Cariacica.", "url": "http://www.tjes.jus.br/paciente-que-teve-celular-furtado-durante-internacao-deve-ser-indenizado/"},
{"title": "4\u00aa Juizado Especial C\u00edvel de Cariacica recebe inscri\u00e7\u00f5es para estagi\u00e1rio conciliador", "desc": "Interessados devem enviar o curr\u00edculo at\u00e9 o dia 30 de outubro.", "url": "http://www.tjes.jus.br/4a-juizado-especial-civel-de-cariacica-recebe-inscricoes-para-estagiario-conciliador/"},
{"title": "F\u00f3rum de Vit\u00f3ria disponibiliza protocolo drive-thru a partir desta quinta-feira, 08", "desc": "Medida visa reduzir filas e diminuir a circula\u00e7\u00e3o de pessoas e os riscos de contamina\u00e7\u00e3o pela Covid-19.", "url": "http://www.tjes.jus.br/forum-de-vitoria-disponibiliza-protocolo-drive-thru-a-partir-desta-quinta-feira-08/"},
{"title": "Homem multado ap\u00f3s vender motocicleta deve ser indenizado por comprador de ve\u00edculo", "desc": "A senten\u00e7a \u00e9 do juiz da 1\u00aa Vara de Anchieta.", "url": "http://www.tjes.jus.br/homem-multado-apos-vender-motocicleta-deve-ser-indenizado-por-comprador-de-veiculo/"}
]